的士司機憤然控訴政府放任uber搶客

抵死啦dc9 乜撚都唔接
一聽到去得近就話交更

屌你老母

抵啦
唔遠又唔車
一有咩事又坐地起價
8號波以上果啲唔講
普通落個大雨多人要的士
啲仆街都問你去邊到近既即刻走人
比uber搶客係抵撚你死

收樣皮啦，坐的士去榛柏你地班的士狗想唔想去丫？
咪又係怨怨怨

政府：有料唔怕競爭

嚴捉uber
換拒載即坐14日
Deal not deal?

屌鳩你啦, 近又拒載, 落大雨又揀客, 打風又起價起到成千蚊仲要手車揸得鳩
憑咩去告鳩人地搶客?

你自己服務得好,D人自然就會揀你地DC9啦 洗咩走去坐UBER
自己檢討下自己先啦

近又拒載 態度又閪 仲點會搭的士啊
有時婆婆出街飲茶我都會幫佢call uber接送

其實Uber 都差左，啲師機成日借啲意打黎問你去邊跟住取消order

貼得呢d 標語咪又係d 車主車行佬, 一般租車果d 司機根本wfc, 因為咁而令到租金下跌, 佢哋仲變相得益

去得近仲會扮唔識去

有料駛乜怕競爭？

有啲夠膽死中環都話唔識

見到個牌即刻係佢後面Call架最快既uber

屌鳩的士狗
短途閪面到，打風驚死就唔好開工
講埋晒啲咩打風保險唔包，收Double好合理，冇啲社會責任心 幾多人打風返工係維持個社會既正常運作
利申，返工最撚鐘意係的士站call uber，又唔係排

過海嘅唔去

的士狗自己攞來，全部仆街死
阻撚著曬

14年啦

同uber公司投訴個司機取消佢個account

過海又唔去
短又唔去
長但目的地冇回頭客又唔去

不過我都搭過一次uber
個司機到左之後話我地短途下次唔好叫
即刻俾1星佢

出到市區我係唔會坐紅的
你班撚屌含家剷遠近都唔接，一時又話交更
仲要忍受你果D燥底廢中性格

我坐Uber貴幾廿蚊，唔係話VIP服務但起碼冇你地咁垃圾當客係狗

所以呢

屌你老母啦紅的狗

試過企的士站等車 揹住兩個IKEA 袋，
前面個位上左車，到我，個的士佬係唔行駛上 前上車位，係要你行，嬲嬲地即刻叫Uber ,咁撚鍾意玩野，抵撚死

賊喊捉賊

叫Uber

唔係淨係落大雨先揀㗎

要賺埋嗰幾十米

幾米至啱

唔鍾意咪唔好做囉,香港係自由市場,無人迫你地揸的士架,成班反中亂港破壞社會穩定既廢人.

即係呢期又打風了

之前有次兩點幾喺北角搭入元朗
公司樓下五六架無人車
我點幫得你的士佬

旗唔多大就屌去得近
去得遠又話咩要交更唔車
唔通我又要就你交更架喇喎？

不如直接立例話食飯時間交更時間全香港無的士服務啦好無

報正稅未呀 的士佬
唔好扮無業喎

拿返曬啲公屋出來

如果立法管uber
要求全香港的士司機錶數要上稅局

過海唔去
遠塞車唔去
短程唔去

早幾年d學生跳樓都冇人理 得張19 防自殺聲明

仆街啦啲的士9
搭成舊水的士都仲要臨尾特登兜你一條街口路
開住個GPS都話唔識路
唔識路咪撚揸的士呀!!

口講就屌的士狗 實際就好少人call uber
仲要uber有時仲平啲

的士佬都做埋Uber 咪得 食2家茶飯

有次嚇死我
司機左右耳一部藍牙
條頸又有條handfree
前面四五部samsung galaxy note
右手手指夾住支原子筆+觸控筆
全程收call jot number再散旗係咁督

痴線

其實的士佬真係咁差咩 好似真係未中過伏

唔係uber 搶客，而係的士趕客

班dc9仲未明白自己個問題係邊？

一係修例，揀客拒載兜全部拉車主
嚴重者收回的士牌
咁我就支持嚴打uber

去大灣區啦吊

屌你老母d 的士佬隻腳一二一二，如果uber 貴撚過你我都照搭啦

Uber都好撚on9
依家未上車已經credit card收咗你錢先，驚死你唔比錢咁
等又等20分鐘，屌你
有時搭的士重快，一落街舉手就有

的士佬：我係度等左成個鐘啊 下架啦

兜街個班仆街你，call台7折做開熟客個啲正常好多又好人

明明最仆街係的士牌

你揀客我揀車

馬路三大害之首，食屎啦的士狗

中個伊太多次，依家冇 Uber 都係 calm 車算，
費事上街車攪到自己冇癮

佢自己咪又係仆街黎
有競爭先進步

DC9同uber狗一樣咁垃圾
屌你老母住個頭無車入黎
想call的士出市區又拒載

call uber接完單打黎問你想去邊,
問完嫌近就拒載叫你自行cut單
投訴都投訴都手軟

最後call貨van算撚數
起碼真係可以擺貨, 車費又平

拒載撚全撚部都同我落地獄

你知唔知我排左幾個鐘 做咩唔係出面截車

打8號風球聲稱無保險要加價唔係白牌車？

抵死，我試過有段時間想搵車過海。揾左3架都話唔車。個時仲要趕時間。仲要有次坐的士去機場比人不禮貌對待

試過碌完卡等等下個司機cancel order
好在好快又另一架接番

等太耐收你錢個個好似可以同uber要求唔比

的士牌全面價值下降

我尖咀番屋企正常搭的士就100 蚊左右
call uber 未上車就收左成200 蚊錢
雖然我知係上左車先開始好似的士咁計錢
但個數都唔會差咁遠掛

港島搭的士係的士站排左勁耐 點知架架都話唔過海 後尾有人話我知呢個的士站啲的士唔過海
搵左勁耐先搵到個過海的士站 然後等勁耐都冇車

我會睇下佢預計收幾錢先call
有時冇車會貴啲

揀隧道即佛一千

泥孟的，白牌的果陣又唔見你地班的士狗出聲

公屋就算撚數啦,咪又係俾蚑那蝗

只係hold limit，未收錢
行程完左先過數

以後都唔幫襯榮華 揾的士狗賣廣告呀啦

我最少4年無搭過的士
只要係長途一定搭uber
同啲司機有講有笑不知幾開心 啲uber司機手車有定 架車又新又舒服
點解仲要搭的士比你屌我老母咁受罪

咁係你on9唔睇姐，冇的怪人

Uber 都好多賤單同比Uber 食夾棍
可以10km+ 中旗然後圍唔到皮

申利:睇開司機group, 無渣

打風出九龍五舊水
乘人之危
發災難財既仆街
最好全部執撚哂佢

的屎狗呢d垃圾不思進取 政府應該立例取替呢啲垃圾DC9

中環人表示

中環的士佬仲仆街

所以Uber9打黎 我係唔會聽

老豆以前都渣的士 不過主要做熟客
你話的士佬仆街但香港班客咪又一樣

成日上車叫你行另一條路又唔肯話遠左
塞車又屌返你

唔見野老豆車去警局
同對方講交左俾差人又屌
話我老豆晒佢時間

一上車r折 唔比就屌你
仲走去屈我老豆亂收車資

有邊區既的士佬唔仆街?

你都識講啦
客都係開聲屌幾句
的士佬直頭行動

早排喺灣仔截撚左5-6架的士都唔肯過海

中環係更仆街⋯

遠唔載, 過海唔載
有時local人唔載
見你拎行李唔載

有次有個的士佬都同我講
其實無咩理由唔車我
因為一車就百幾
得返個個原因o者

近既唔接
太遠既唔接
過海既唔接
偏僻既唔接
塞車既唔接

的士可以用call的apps, 一定有車

點解會覺得呢D原因剩係中環先出現?
我都係中環番工 完全同意你講個D拒載原因

但係度度都係咁架啦 cwb tst都係啦
唔明你個句中環更仆街姐

紅的話唔識去紅磡火車站啦 正一食屎狗

每次有事的士佬就冚旗揀客
唔該管好自己的士d事先好請人

冇料到先怕人揀

同個打老婆既既怨個老婆跟佬走有咩分別

交返足咁撚多年既稅先好講野喇屌你老母

屌佢老母，太遠又唔車，話要入油交更
唔好食飯喇的士佬，食屎啦

試過尖嘴去機場都唔接啦 好仆街架
驚無客返市區
正一仆街黎

而家uber都少咗人用啦
個個都call gogovan
價錢差唔多，必要時運埋貨都得

夜晚十一點 係中環 十架十架都話唔過海 DLLM

不忘山竹收幾舊
支持揀客的士狗

有試過訴個uber司機又亂飛車又無禮 跟住uber送番程免費畀我

又無睇最後呀 比人屈 仲上警局比龜查
查完一輪無事但都麻煩啦

當然 大把的士佬仆街
又爛賭又爛滾 又呃遊客錢
又改咪錶 又行條錯嘅路
以前仲有星期五六霸的士站 唔俾其他車埋站
渣車又亂停車亂cut線

的士佬衰野我熟過好多人啦
係想講香港閪客都好多

好彩我老豆唔煙唔酒唔嫖唔賭 寧願窮都唔呃人

有冇報足稅?

年年報足 屋企細個窮到意粉屋pizzahut都食唔起
生日先有得去一次

香港人基因嚟，冇得改

拒載？
車我去警局報案啊

咁又真係幾正直

如果大部份司機都係咁 UBER就唔會搶得到你地生意

大時大節住圍村地方等的士等到天光
有次有條友偷雞揸架alphard 幾爽幾快返到去
唔係有排等車

Uberx 同的士差唔多
一個月我都搭幾程
有時仲坐到tesla

支持DC9日日食屎

以前得一種選擇DC9再鳩屎都要坐，希望全面收DC9皮

用app正常好多，我通常凌晨搭，多數司機後生d，手車係無廢老咁妹下妹下 問完你去邊又唔會有多餘說話，落車又講多謝曬妹過坐廢老車

講撚到你老豆耶穌咁
又報左稅又盛
有無少少野證明你唔係吹水鳩嗡?

無論其他競爭者做得幾衰
DC9依舊係唔會改
班DC9可唔可以做好自己，而唔係踩鳩人地黎抬高自己？

唉 邊有可能
事實上就係好多仆街的士佬
亦好多仆街客 尤其啲西裝友同差佬

最記得有一次有個鬼佬客唔記得個公文袋
打晒call台搵 我老豆拎返比佢
佢想比五千我老豆
老豆死唔肯收畀我老母屌左成個月

最近個次中秋CALL的都無人接 要加錢先肯
癡鳩線 講緊日光日白晏就三四點個時 逢節日自己起價 好意思屌人?

uber先係真正嘅的士判官
的士狗無一個係無辜

的士佬最仆街都係唔肯過海 話唔識路, 屌佢老味

塔開中環12點後，LKF附近
100架95架都中晒上面，同樓上d人講個d

其他區都仆街
但未去到咁沙膽囉 好似攞正牌唔車你咁
再唔係兇我落返車

九龍有時都有，但未去到
「條仆街9成9都唔想車ge感覺」

佢係耶穌我就唔洗捱啦
會報稅嘅的士佬好出奇？
個個好似啲仆街私家醫生咁咩 賺幾皮都唔交稅

當你call完uber9後發現uber9都係不外如是

香港需要的士判官去懲處呢班撚樣

dc9食屎啦, 抵你班垃圾乞食

市區係咪多遊客養到班紅dc9咁仆街
搭綠的多十個有七個都係正常

知你搭近程 既即刻全程無出聲 野都唔講一句收錢開車走人，唔係要你多，應句好 或多謝會死？，我就反而次次都有講唔該 ，仆街dc9 比錢 仲要受你氣，cls

Uber 真係差左，
呢2個月因工作關係每星期都有2次以上塔Uber
以前有4.8星，依家成日坐短途得返4.2星，
車都逾黎逾黎call，亦有司機開始玩野兜好耐先接我，
我擔心遲啲會call唔到

引入競爭好合理

咁幾時立法刑事化 黑的 濫收車錢 等同行騙 破壞香港形象
同埋的士改用電子貨幣收費 記錄收入 交稅
又犯法又逃稅 又拒載。 的士狗抵撚死

Uber做得好，啲客咪自然搭佢囉

有次凌晨搭的士
一上車無耐條dicks佬問我有無香口膠
佢好眼瞓
有個位揸揸下佢無啦啦直路轉彎
一野屌醒佢先揸返實堂軑
嚇撚到我, 一路keep住屌醒佢先安全返到屋企
佢停左車我都屌左佢一陣
佢死狗咁「唉真係唔好意思, 最多收你半價, 唔好報警呀唔該」
好撚恐怖

短途嫌棄，過海擰頭，長途交更，你都唔想做咪唔坐的士囉屌。

打風你冇保險加少少其實都冇乜問題，你冇保險又真係搵命搏嘅。但打風後呢？山竹翌日冇巴士就坐地起價，大時大節多人坐的士又坐地起價。

仆街啦DC9

好多人因為呢個社會跳撚咗啦 有冇人理呀？隔離po先講完今日粉嶺個單

其實啲的士業界人士，可唔可以用下腦諗下野
點解啲人揀uber唔揀你

老老實實

Uber有時遇著d後生or女司機

多數都好危險⚠️又唔識又要睇住google map

有兩次條uber撚屌唔熟路爭啲撞車

如果撇除間中有黑的司機/篤油司機

我都會考慮的士優先

但Uber 次次都加乘

過海唔上先仆街
試過約左人好趕
幾條撚屌dc9都話自己交更
我心諗遠又唔載 近又黑面
點先開心呀

祝你好運，日日咁多的士撞車你唔覺？

試過夜晚中環收工好累想過海，問一兩架都話唔過，好，我走去IFC機鐵出口條的士隊，好聲好氣問跟住點我去交易廣場，跟著交易廣場又點返我去IFC，最後果晚死死地氣坐地鐵

講起就

香港地自由市場

抵撚死
早排係尖沙咀截咗十幾分鐘的士
成6,7架紅的見到都唔停
之後直接叫uber 幾分鐘後上得車
所以話唔係冇比過機會你班的士狗
係你地自己唔憂做

有時唔係真係無車,係d司機夾高個價先再online

香港uber真係好垃圾
之前泰國uber未俾人收皮果陣已經可以揀時間預約定車
或者再近d,台灣uber勁多活動 夾埋marvel一齊搞活動,你搭一次車,可以unlock一個電影既角色
下一程有折咁

香港呢
除左態度之外真係無咩讚得落手
個價又閪 又要call完係到鳩等
話就話3分鐘,一陣d司機懶醒兜第2邊 塞住
你又要等多幾分鐘
香港uber公司好似乜9都唔搞咁

都唔知jm9

遠又話驚空車返
近又話賺得少

其實係香港人ON9
搞咩都死

如果唔係 Google map
你仲係咁兜路添

又唔係咁講

台灣d的士一樣有唔少好閪,閪到台灣人都 耍手兼另頭

uber就唔同哂觀感

加上又有rating,又有仇報

香港係唔知少司機定jm9 uber公司好似半放棄狀態咁

嗰條路自己揸車都唔想去 成撚日塞

近又嫌太近
遠又嫌無客出番黎
直接俾錢你洗好無？衰過乞衣

遇到拒載 大家真係要先屌，後去警署
玩撚死班柒頭

抵撚死啦 車費貴一貴

的士狗 十個有七個 車頭有幾部電話接call
最撚危險就係的士狗

其實真正反uber果班係持牌者

租車果班根本就wfc 要做既班的士佬根本唔憂無客

如果uber合法 多左人出車揸Uber

的士牌就掉價 租車價自然再掉

你估真正班的士狗會唔會反

食屎狗的士狗

根本的士生意多到做唔晒, 牌就得咁多個, 搭車嘅人就越嚟越多, 既然係咁, 不如益吓其他人

的士狗
我係鍾意搭uber呀
咁多年黎受你地氣，受你地面色
上車指定行邊條路都俾你地串
呢樣果樣
食屎啦

牌價跌，DC9 亂咁吠

係有，不過唔多
咁耐以黎試過一個真係唔識揸車
連續3個街口都轉唔到線
唯一一次俾左2粒星

試過有次上順利順天帶event
條友衝上清水灣道.....

最後遲到

比咗1星

Uber都差左 有時有貨我寧願叫gogovan 又舒服又快接單